支持警察霸工

相信大家都見到咁多日警察做左啲咩
香港出現無差別斬人事件，一直唔拉人
報警唔聽，突登唔做野，完全就係霸工支持緊我地。
撐警大會口號係:支持警察嚴正執法
好明顯就係話緊啲唔嚴正執法而嚴正犯法既黑警。
仲有:支持香港警察你地可以打我了
好明顯就係講緊"香港警察你地"可以打我了
其實係暗示緊啲黑警亂打示威者。

依家正係全民團結既時候

你仲有咩理由支持政府？

香港加油

香港人加油